收iphone x 256 黑色

唔好太貴 放既tg 🙏🏾🙏🏾🙏🏾

朝早較個鬧鐘好難咩
定係想義海食蟹

pish